# Тестовое задание. Покупка билетов в кино. Yii Framework, API. Реализовано пару методов.

* Файл protected/data/schema.mwb - это схема БД сделанная в WorkBench.
* Файл protected/data/testWork.sql - дамп моей БД.